[露營jj]高山氣凹左

唔算太高咁跌左落地下

請問咁多ching有冇太大危險性

撞凹少少就驚 用大陸野就唔驚

Ching咁即係得唔得架 第一次去露營冇經驗